雖然今次薯片叔叔失敗, 大家都要對習種同 "真。中央" 保持信心

習種已經盡左最大努力幫薯片當選, 可惜江派、大粒墨、西環惡勢力太大, 大家唔好苛責習種同埋習種代表既真。中共中央
習種好快會嘗試安立下一位香港明君, 所以2022年, 大家記住要同今年一樣, 匯聚民意支持另一個笑騎騎、鐘意體育、親民、成報話中央支持既建制派小圈子候選人, 以民氣對抗西環操縱
就算你唔鐘意習種同真。中共中央, 都唔緊要, 我地都唔鐘意, 我地只係一班智慧過人, 睇通中國政情 (雖然二十年冇一次中) 既謀略家, 想利用中共權鬥為香港爭取上風, 請大家繼續收聽852、細良城寨、大口玲節目, 睇我地未來五年繼續為大家分析習種眉頭眼額解釋大局

最重要既漏左

未來五年香港政治基本formulae:

淋鄭做衰野 = 西環縱容; 習種真。中共中央力有不及
淋鄭做野留左手 = 習種龍顏大怒勸阻; 淋鄭大驚而收手
任何反對派內你唔鐘意既人 = 中聯辦操縱內鬼

比d 時間習大大

勁過吳清源

下一盤很大的棋again

五年都落唔到一步, 又all over agian

星期日鞭屍留名

支持曾俊華

留名

推推佢先